$3000-$4000吸塵機求推介

想買吸塵機執下屋
budget 4000左右 要吸地磚 吸床鋪 吸枱櫈 枱機清塵

暫時有呢兩隻心水
Dyson V11 Fluffy
Dyson V10 absolute

巴打有無其他推薦?

Fluffy平到仆街
但我會等torque跌價
依家用緊V8

absolute

v10?
v11 太貴

v10得 我前排都係買v10 fluffy
v11主要只係多個mon 冇乜分別

thanks bro